# 프로젝트 개요

이것은 헬로우 월드를 테스트 하는 프로젝트이다.



## 주요기능

- 헬로우 월드 클래스 만들고 화면에 헬로우 출력한다
- 입력 인자 두개를 받아서 덧셈을 한다



## 아키텍쳐

- 헬로우 월드에 왠 아키텍쳐,,
- 궁시렁,,



## 황재원 똥
- 존맛탱

## 개발자

- 개발자1
- 개발자2
- 개발자3

## 수정
close #2
